是日午餐 負評請入。。。

兩樣都有

今日啲雞翼比平時大隻咗

好肥

呀吉又食好野

正評入唔入得

諗唔到食咩，睇到雞翼世界大戰post睇睇下想食

當然，食極都唔厭

十分歡迎